大閪樂 海南雞飯 垃撚圾

屌你老母個飯又淋又啊撚夠香，仲要冇落雞油一齊煲

啲雞連刀既屌，底果啲雞肉仲癡埋陣醃菜味

屌你老母咁都收51
食四寶4x 或者焗豬好過，仲平啲

反而果個牛腩鍋幾好

高下立見

啲飯真係好有層次
一啲過硬一啲過淋

唔食真係以為個飯係白飯

笑咗

去骨
仲要肥撚到
a

美心啦

雞油jer 哩

樓下得大閪樂
冇大閪活 美閪
仲要間間食鋪都連鎖咁濟
小店果啲又難食過屎

得罪講句
食美心不如食屎

搭單問
有冇邊到有得食有骨海南雞
想妹下舊骨

利申：廢老

食大閪樂 垃撚圾

海南雞飯美心明顯好好多

大家樂不嬲垃圾嚟

都係垃圾

駁唔到

係
唔使落去望都知有咩食

識食一定食城大ac2海南雞飯

海南雞飯配個不知名嘅汁
連黑豉油都慳皮唔畀
仲有呢碗叫油飯？

美心去骨SIR滑雞完美屌打

食翠華啦

屌那星，海南雞佢老母咩，跟白飯重要冇黑油得個垃圾汁，白切雞嚟下話

啲啫喱係骨膠原黎

正宗海南雞就係要有層膠呀

代表有浸冰水

大鳩樂係支那做生意失敗蝕唔少

係要縮下水先得

股價跌到仆街

個湯同滾水無分別
淡茂茂好難食喎

有大快活唔食食大快樂

個飯佢講明係雞湯椰香飯，你無得怪佢架啵

海南雞飯無呢層啫喱就真係垃撚圾啦

隔離大快活個人蔘雞都係賣52蚊，完全屌打大家樂

叫焗豬咪無事

佢個海雞真係好臭好酸

淘大拍檔

膠原蛋白

自從羅生走咗之後越做越霉
大家樂變太刻薄

戇尻先去大家樂，就係有你呢種人，大家樂先有機會剝削員工！！！

浸餣菜味好似嘔吐物咁味，上次食咗兩啖頂唔順走撚咗去食老麥算

雞胸紅米
屌打大閪樂啦

今日食左兩餐呢個

最差係下面放酸瓜 啲肉酸嘅點食
又冇咗海南雞最緊要果個醬油...我記得幾年前啱啱出係有 跟住就cut咗

夜晚得佢同排骨菜飯比較正常

我都食過一次係有黑醬油

見到有啲小菜叫下
見隔離枱個咕嚕肉台樣幾正常
味就唔知

點解咁失敗呀
已經咁奶共了
共產黨唔保佢咩

下午茶乜鳩都跟隻全翼
都唔知係咪入左好大批平價雞翼賣幾年都賣唔晒

執撚晒啦 支那人要食都黎香港食啦。。有錢又唔會食大鳩樂

但我早幾日食厚度又正常喎，起碼唔會好似舊年果時薄到好似餐肉

執哂咁慘豬

雖然講到尾大家都係垃圾
要講優點
大閪樂應該衛生好d嘅
問題係支那人根本唔會在意衛生

前日食咗，好撚鞋口 去美心食仲好食過佢

對上一次入大閪樂
淨係見到得班廢老食已經覺得心知不妙

最後都係無幫襯走左

食完痾過一次 不了

岩岩先食完

塊雞扒完全無味道

透明啫喱係膠原蛋白 深黃色先係油 有呢層啫喱姐係通常代表佢有浸過冰水 係海南雞飯特色

利申：無係大家樂食過呢個飯

大快活真係好辣殺
食美心好過

洽雞？

去呢d地方食海南雞飯
樓主無撚腦

大快活打手多到

又扮窮話食二手飯

極度懷疑係大快活打手開post，喺度唱雙簧。

利申，兩間都唔食。

影衰哂海南雞飯

邊隻閪眼見到我話食二手飯

我都希望大閪活可以pm我過筆數落我銀行戶口

大閪樂美閪大閪活三間都係垃圾